［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

打國際戰線淨係Twitter 係唔夠架！！！

去旅行時做文宣就可以將香港更加溶入當地！！！

日本係香港人既鄉下，又點可以唔去做文宣呢？

之前有手足係日本寫繪馬，但最後都比班宇宙垃圾下毒下，畫花 不特止仲要埋落地雖然有日本人好心幫手攞返出黎，但繪馬寫中文佢地當地人未必清楚明白我地寫緊嘜

所以！！！我請左一個手足幫手翻譯五大訴求同fight for freedom, stand with Hong Kong 既日文

大家去到日本想寫繪馬可以直接寫日文！直接向當地人宣傳咁樣一黎當地人會更加清楚香港人既訴求，更加留意香港同時可以減少一班宇宙垃圾將大家既繪馬畫花雖然仲有好多垃圾都識日文，但起碼少左一班唔識日文既垃圾下毒手

日文版

五大訊求 、缺一不可
五つの要求 、一つも譲らない
（讀音版）いつつのようきゅう、ひとつもゆずらない

光復香港，時代革命
香港を取り戻せ、時代の革命だ
（讀音版）ホンコンをとりもどせ、じだいのかくめいだ

Fight for freedom, stand with HongKong
自由のため、香港と共に
（讀音版）じゆうのため、ホンコンとともに

第三行係讀音，怕玻璃心睇得明都可以寫讀音，日本人睇到應該重開心

韓文版

立即徹回暴動

徹回惡法

行政長官下台

調查警方暴力行為

立即無罪釋放所有被捕市民

홍콩에 민주와 자유를 지지해주셔서 감사합니다
感謝你們支持香港的民主和自由

想係到多謝有幫手翻譯既手足多謝你地

大家記得要share比身邊既人，叫佢地去旅行既時候都幫手做下文宣將香港帶去國際

如果你有其他外語版本好歡迎你放係呢個po到，比大家多一樣參考

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人加油

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

有冇西文光復香港時代革命
Google translate信唔過

可以參考香港國歌歌詞入面既英文版

光復香港
Let's revive our Hong Kong

時代革命
Revolution of our time！ For righteousness！

外國人基本上都可以照字面意思理解到我地想表達d咩信息，呢兩句都可以表達到

如果有英文叻既手足，歡迎提供更好既版本

不推不是人

sorry for 1999
其實我想要西班牙文

我盡搵啦，share出去睇下有無其他手足有

其實有無方法，整個版本，係一至兩張
Airdrop 用

極簡短交代 六月以來的事 同埋 香港人的訴求係民主自由
背景可能係popo 濫暴 or 卡通版

去到airdrop 用
所以用詞真誠

前排去日本都有日本人主動問起我...
係好短的時間你無可能用英文去解明白佢地五大訴求
用最簡單英文 - 解釋香港人 其實只係想freedom and democracy 其實最直接打動到佢地，起碼令佢地之後會再關心件事...

push

贊成寫日本, 大陸人睇唔明

可以用呢張圖，內容都係好簡單交代少少6月開始到宜家既事，如果真係有日本人好想知到再詳細既資訊，可以開個twitter 比佢睇

Share 埋香港國歌佢聽，同佢講香港人點樣比人打壓都唔會放棄

比埋呢張圖佢，再同佢講呢一日黑警殺左好多人，當中可能係有鬼婆，殺完就掉曬落海，全部浮屍跳樓都話無可疑，宜家唔企係香港呢邊，沖繩好快就會比中共攻打

日文版

多一個參考比大家

Link係下面

香港人加油！！！記住你可以做既野遠遠比你想像既多

繼續繼續！！！

就算無airdrop 都好，都可以印d文宣圖貼係行李手袋背囊，是但一個位有人睇到既都貼得！！！貼住行，直頭做埋流動文宣 有日本人行埋黎問，就用英文簡單講少少，之後教埋佢上twitter 追貼d香港

愈多人留意香港，就更加唔會輸

年尾一定再返黎依個post

記得share比身邊既朋友知呀

人人都可以為香港出一分力

黎緊自駕遊諗住貼d文宣係車尾，希望唔會比d蝗蟲撞

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

唔好諗，做就可以

利申：做左

Good呀

遲啲會去越南，雖然唔係咩出名地方，但都想帶文宣過去痴，如果痴英文，佢地明唔明我最想痴係timeline 𠴱百幾張圖，等佢地知發生緊咩事

如果你貼去旅遊區應該無問題 好多外國人都會去個到玩

等陣先 韓文果到 五大訴求好似唔包林鄭下台，而係真雙普選wor

我都係搵朋友幫手譯架渣，如果有出錯，麻煩幫手指點一下

黎緊去日本瘋狂airdrop

唔關譯唔譯事，“真雙普選”點唔會譯左做“林鄭下台”，一係就快d整張新圖蓋過呢張佢啦

做法唔完美，可改善
不割蓆

我唔識整呀，我都係各大文宣group到搵出黎，整合日文韓文既文宣圖放上連登比大家用，同埋宣傳旅行做文宣呢條國際戰線

希望有能力既手足提供更好版本

一齊將香港帶出國際

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

，